有冇fifa 18 既巴打 比佢個r2 玩撚死？

以前變速突破簡單易用，依家一㩒R2就推撚到幾尺遠，點搞

唔驚啦 對面d防守都係甩人甩到幾尺遠咋嘛

屌 場場都係互撞彈珠台，點玩？